{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72641&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주블루엘스파&풀"
    },
    "text": "涯月海岸道路に位置する感性スパペンションは全体的にシンプルで感性的なインテリアが施されています。 すべての客室はオーシャンビューを楽しむことができ、ヒーリングの時間を過ごすのに最適な場所です。 ペンションの内部にはスパ施設が完備されており、24時間お湯でスパを楽しむことができます。 周辺には石塩田、涯月イルカ展望台、水山峰などの観光地があり、より便利な宿泊ができます。 客室の内部には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙客室ですので禁煙したい方にも良い選択肢です。 また、客室内部にはスパ施設があり、24時間利用が可能で自由な服装でスパを楽しめます。 アメニティとしてはキッチンやレストラン、コンビニ、ラウンジ、荷物預かりなどがあり、快適な宿泊を満喫できます。 バーベキューを楽しみたい方のために炭とグリルがレンタルされ、利用時間は8:00から22:00までです。 入室人数は最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴がないと利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りも禁止されています。 利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければならず、火災危険物質の使用も禁止されます。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "感性スパペンションはどのようなインテリアが施されていますか？",
            "answer": "感性スパペンションは全体的にシンプルで感性的なインテリアが施されています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "すべての客室からはオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの内部にはスパ施設が完備されており、24時間お湯で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には石塩田、涯月イルカ展望台、水山峰などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部では何が提供されていますか？",
            "answer": "客室内部には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙客室となっています。"
        },
        {
            "question": "スパはどのように利用できますか？",
            "answer": "客室内部にスパ施設があり、24時間利用が可能です。自由な服装でスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "キッチンやレストラン、コンビニ、ラウンジ、荷物預かりなどのアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しみたい方のために炭とグリルがレンタルされ、8:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "入室人数は最大人数を超える場合は入室できません。未成年者は保護者同伴がないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。また、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に責任を負う必要がありますか？",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければならず、火災危険物質の使用も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。また、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 567
    }
}